訓唔著秒回

telegram:LIHKGM

係咪絲打？

add左咪知

hi